不滿醫護罷工 屈穎妍：「逃兵要處決」光頭警長：「希望他們感染冠狀病毒」

多家醫院有醫護人員不滿政府未全面封關，醖釀罷工，也陸續出現醫護人員「集體請假」。親建制專欄作者屈穎妍今日（30日）在微博撰文，揚言「逃兵，是要處決的」，指「瘟疫前的逃兵應該即時革職」；有「光頭警長」之稱的劉澤基隨後轉發該篇微博，斥請病假的醫護是「逃兵」，更稱「真的希望他們感染新型冠狀病毒」。

文章以「逃兵，是要處決的」為題，批評近日有醫護人員「集體請假」。屈穎妍首句即揚言：「軍令如山，違令者斬」，稱看到近日有關醫護罷工的新聞報道，使她想起帶兵將軍那支槍，用於「被俘虜時自盡，或者下屬有逃兵時槍殺」；指「瘟疫前的逃兵應該即時革職」，要求醫管局立即果斷調查處理，否則「將會有更多病假醫護逃出醫院」。

屈穎妍又用警察作例子，稱自反修例以來，警察「犧牲性命、犧牲家庭、犧牲朋友、犧牲名譽、犧牲私隱」，但他們仍然「謹守崗位，無怨無悔」，批評醫護以政府無能為由，丟下病人。

有「光頭警長」之稱的劉澤基隨後轉發屈穎妍的微博，留言直斥請病假的醫護是「逃兵」，更稱「真的希望他們感染新型冠狀病毒」。他又指「壞了心腸的醫護怎樣變也是魔鬼一隻」「根本就是垃圾」，批評他們「集體請假」的行為影響了在前線的醫護人員。

求緊人幫手仲咁多聲氣

有病咪撚醫

嚇鬼咩屌你老母 而家政府都要靠醫護 仲夠膽咁撚串?

試下無OT錢同會死，
睇下仲有冇狗OT ?

唔罷就真係會有病喇
係都留比你地先啦咁信政府

劉澤基祝你全家生癌長命百歲

革職重好，唔駛賠兩個月

通常都係用微博嘅人先會中嘅

721果兩條撚屌呢

咁721 呢?

埋緊位過幾日會更大聲
又睇下邊個中

唔好戴口罩啊你地

戇撚鳩 你咪試吓話要處決囉 睇下多唔多人走

不如送佢地上去武漢做武警啦，都想睇下有幾多逃兵？

廢人廢話

2個大6系咁l樣死返上去武漢幫手la

祝呢2位肺炎唔撚好去醫院

就係唔醫你，吹咩？

他們兩位頂上囉，咁多嗲

Ok 咁叻你叫警察醫人

屈小姐收皮啦!!
有咩資格話人逃兵呀!!

之前唔係恨不得要炒晒班黃醫護嫁咩

吹咩用緊急法lor

希望呢兩條撚樣同佢全家都感染埋一份

條光頭喱仲唔去武漢精忠報國？

個光頭未中病毒咩

好呀 炒o左睇你請唔請得返

處決左721 個兩個逃兵未呀

光頭（中毒）

幾時到黑警有肺炎

希望佢開口自己中

721 果2個逃兵呢？屌你老母

醫護:屈穎妍、光頭警長 有事請不要看醫生

咁佢自己都唔好中了
成日返大陸叫雞

逃兵要點話？

槍斃槍斃

少數派屌票識宣傳
正式啟動

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

又唔見你班pk上前線?

光頭佬朱海層樓係咪升左好多?

收皮啦
唔見你班藍絲去幫手?

莊閒都唔識分

革職會整花個底 重入有難道
遲職無所謂 過完冷河可以再入

利申：好似係

屌你班蛤蟆，你識醫？
我唔醫呀！

留定個靚名睇佢收檔

先處決721嗰2個柒頭皮逃兵先講野啦

收皮啦屈妓
報應好快到你

有病個時唔好去醫院呀

又出嚟刷存在感

中國所有人都要死

誅九族

濕鳩差佬憑乜教醫護做野
醫護要專業資格先做得
差佬是但搵隻狗去見都可以做

通常呢d廢老最易中招死

有無人可以向警長吐口水致敬

根本成班都係為左份狗糧去出賣香港人再出賣埋香港人下一代既賣港狗賊

2個愛國逃兵重未趕赴武漢主戰場

Cls 你哋咁撚叻咪自己黎囉

拉

咁你唔好做逃兵啦，直上武漢啦

警察隊員佐級協會促管理層須確保執勤警員人身安全

香港警察隊員佐級協會，促請警務處處長及管理層必須確保執勤警員的人身安全及心理健康，除非管理層有信心，戰術及裝備等能確保執勤人員行動中的安全，否則不應指派人員執行可能受傷的任務或到危險地方執勤。

快啲去前線幫手啦

係唔係一齊上武漢先，唔好留喺香港做逃兵
沒有分香港中國

On9.醫護唔係紀律部隊，唔係軍隊。

光頭佬，你咁口響，上撚左去武漢打個靚卡我話你真漢子呀

個垃圾快撚d去武漢守護佢d支那同胞啦

罷工

處你老母咩慒撚

唔靠醫護 咁係咪你班 大學都讀唔到 智商低劣 嘅垃圾黑警醫人呀 含家剷

死全家啦屌你老味臭閪光頭劉sir
全家中撚曬武漢肺炎個個會係你
祝你子孫世世代代 18歲都未到就光頭
全部日日cosplay一拳超人啦傻閪

仲咁撚臭串

個低層散仔又係度尻up

屈小姐又係度抽空context 黎鬧人

希望屈妓婦同光頭蛇齊齊中肺炎

攞毅進仔同醫護比 羞唔羞恥呀

大愛光頭佬去左武漢幫手未

話醫護係逃兵真係on9
佢都唔係紀律部隊，本身根本冇軍紀呢樣野

垃圾光頭警

光頭仔仲係大陸？

少數派好多唔見左人，麻煩搵返岀嚟處斬先唔該！

睇下唔出糧班狗仲做唔做

逃兵，721

劉澤基你咁撚多嗲，唔去武漢抗疫？國家需要你呀

博命就係為左救哩啲仆街 全城染病都唔救，吹咩 一齊死都咪撚救

光頭仔幾時率領三萬狗賊去武漢抗疫

本身唔罷聽到呢兩條友咁撚串都隨時罷埋一份

光頭帶頭捉湖北省武漢病人啦
咁多人淨雞雞進入香港境內

光頭狗仲唔辭職去支那當兵？

祝你兩個仆街長命百歲，百病纏身
然後全家比狗先姦後殺

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

兵你老母咩，打工咋，死黑警就賊黎咋，扮咩正義呀

試下中國開關口帶幾十萬人帶AK47
兼3萬黑警冇避彈衣冇gear
睇下做唔做逃兵

罷工係正確 使乜理其他人講乜

你越理班仆街講嘅嘢 佢哋越開心

仆街藍屍 仆街警狗 你哋中撚招咪撚搵香港醫生醫

你哋一隻二隻 死撚番支那

點睇都係你個光頭閪中先喇

淨係識出口術，唔撚見你醫？

生性病上腦既光頭佬,返武漢捐軀未

推

入唔返咪移民轉其他工
香港公立從來都唔好做

咁靠班警察醫人啦

置頂#95

呢班撚屌好似葉瘤口罩都嗰撚戴
都幾肯定會出事
而家大大聲
希望遲啲嗰會求人啦

咁721 元朗嗰兩隻狗係乜？

dklm

咁撚臭串？

又道德綁架

原來POPO咁偉大架咁咪CLAIM OT wor

第一個推佢去隔離室醫人咯

721點計啊
有病有本事咪唔好睇香港醫生囉垃圾

當差「犧牲咩性命、犧牲咩名譽」？

仆街光頭狗 死全家啦 咁樣咀咒人 你去做囉笨

乜香港人有得當兵架咩?而家仲衰過英殖時期喎

831

等睇遲下醫護診所都揀客做

佢好似分唔清「紀律部隊」同醫護人員

千祈咪撚醫呢兩條仆街
最好直播影撚住佢地慢慢窒息死

痴到

光頭佬應該好快報應到
佢搶口嘅地步真係無人能及
通常咁高調都好易收皮
物極必反
希望佢唔死得太慘

一日唔解散警隊，我一日就唔撚返醫院開工，係咁

又唔係佢兩個上

真希望佢兩個死

光頭警長
劉備後人嘛
快去武漢救救中國同胞啦
仲唔快9 D 衝上去

同意
當日拎住支槍以為自己好撚型
我都希望佢遇到地陷 再被市政府即時用紅毛泥封死

算唔算恐嚇醫護？

有病啊 幾時話我係你隻兵啊

cls

咁你上囉

林奠同大波驊咪要立即處決 ?
話時話, 大波去咗邊 ? 又唔駛撈呀 ?

車公有請

要求警方不能收OT錢，要表現不為錢為民服務，要收OT錢先開工就咪講咁多嘢。一定要處決。

咁光頭警長去左武漢幫手未？

On 9， 係仆街港共，教識我地，和理非係無L用。

逃兵?講緊半年前嗰班?

算

呢兩條賤人不得好死

光頭仔你而家喺香港定大陸啊

原來光頭佬未死

希望黑警全部中，成日食地底撈！

咁撚愛國就死返武漢做義工啦， 國家需要你呀屈小姐。 日日得把口話乜話七， 請你立即行動自動波死上去啦冚家產！

大家咁話啦黑狗
有事記得唔好睇醫生呀 DLLM

逃兵，是要處決的

未見過有人咁撚無恥 其實呢個世界無人係欠咗中國人㗎屌 全部成班仲衰過乞衣 不停係度屌人哋點解唔冒生命危險救佢 點解人哋塊臉上嘅口罩唔係讓俾佢戴
屌無人欠你哋㗎 收皮啦成班賤種

入嚟就係等睇呢張圖

兩個死賤人

醫護係最易移民果批

祝你地長命百歲 百病纏身
白頭人送黑頭人呀屌你老母閪

721逃兵呢

打份工講到當兵 真好野

屌你老味閪，你條垃圾，死撚左去邊呀

光頭警長喺大灣區中先啦
發撚咗達仲出嚟獻世

光頭佬去捐軀未

唔逃就真係感染啦 咁叻你地去醫囉

我仲以為光頭蛇講緊721個兩隻狗添
睇完內文先知唔係

劉甴基未死架原來？

仲未決定罷唔罷工或者唔罷工既醫護好好諗下政府當你地係咩
諗下你地所謂既人道理由係呢班人眼中算係咩

光頭西唔係擁抱大灣區咩
做咩做逃兵走番香港

罷工要處決，屈文妓唔做死全家

對，逃兵係要處決的

除非你離開香港或者中國架者，你認為你實唔中架?

我罷了工，你們可以處決我了

處決左721個兩條垃圾先啦講

你咁講即刻曲線引人講721嗰兩件逃兵啫

希望黑警感染冠狀病毒🙏🏻

pish

支持醫護

長命百歲 百病纏身

全家生癌, 除左佢
佢就去坐監

有糧出叫幫手
咁警察係咪幫手

this?

我屌你兩個老母，垃圾藍絲

返工又真係中啦咁多支那喪屍

等你斬

3毛開始統戰打輿論戰了
不問源由只煲大你嘅行為 再屈你自私可恥
同屈港獨一樣手法

連坐法，成間狗屋都誅埋

等回力鏢啦

政府代言人

撚樣劉澤基祝你全家中肺炎 不得好死

警察講 d 咁既野，唔洗紀律聆訊？

條友上次先話唔幫襯有戴口罩嘅鋪頭
乜仲未餓死咩

隻光頭狗咪就係比人掉到走佬
佢自己咪逃兵一隻 係咪要處決

港共叫呢啲人寫啲咁嘅嘢 即係證明佢哋真係好驚醫護罷工 想用藍絲力量令罷工失敗

敵人反對 我哋擁護

罷罷罷 罷佢老母！！

警務處回覆《香港01》表示，無正面回應劉澤基的言論是否不當，僅引述《警察通例》，警務人員應經常避免參與任何足以影響其公正執行職務的活動或任何可能使市民誤會會影響其公正執行職務的活動，並讓公眾人士了解所有警務人員均政治中立，以維持市民大眾對警隊在執行職務時的信心及信任。

光頭佬逃咗返大陸咁耐幾時鎗決

等睇兩條人渣中回力標

大陸五毛真係離地到上咗太空

由得佢地自high啦

民怨指向邊，大家仲有疑問咩？

721
已經係直接自隊

醫生護士缺人到你殺人放火都叫你返入去做

警犬有槍先上前線，醫護有咩?

幾時到醫院落閘？

call白車cut線